試過最勁比人拖幾耐糧？

2個月糧
最後條友走佬搵唔到

未

咁開心

個個月遲2個星期（10日）
仲要入票時，彈票

同你一樣，公司都搬埋你吹咩

最勁試過係公司攞錢走

犯法架喎，你唔告佢

我轉左工，所以沒再發生